# Intallation de Docker
## Sous Windows
### Téléchargement de Docker
> Rendez vous sur le site [Docker](https://www.docker.com/products/docker-desktop/)
Lancer l'installateur , après le chargement il va nous demander de log out, le faire et ensuite cliquer sur Docker Desktop. Accepter les conditions d'utilisations. Attendre et cliquer sur "Start"

***page principale***

## Sous Linux
